GND Filter 買咩牌子好？

Nisi平d
H&Y 貴d 但質素係咪真係差好遠？

h & Y for sure.
磁力system

I bought H&Y too
Support HK Company

我用緊lee

Me too🤙🏻🤙🏻

你講下你用咩牌子 等其他人咪撚買
買撚完同你啲相一鳩樣咪仆街
屌你老母食屎狗